一串一叫糊，中左收$22500

好快gel爆

中梗

做乜賭咁大??

辛狗入撚到3球咩

2球就爆， 主客和嚟

只要伊朗美斯願意

他隨時能終結比賽🚬

收12250咋 10000係本

樓主派me $100

好-6

yes,都緊張左十分鐘

買果一皮都要講 咁好多人咪日日開po?